終於知點先可以唔因為日日傾偈而沉船

就係同多幾個傾
會發現秒唔秒回or覆唔覆都冇咩所謂

傻撚咗？

使鬼叫咩 想傾就會有㗎啦

認真㗎

啱

一路好走ching

又吹奏漁翁撒網攝時間好自私

同frd傾偈都攝時間

再見樓主

樓主P牌都未甩就要畀人ban
一路好走

唔通淨係可以同死一個傾咩
又唔係我撩佢地吹水先

好撚戇鳩